張靚穎對奶真係好L正~

靚左

Let’s go hawks

Let go hawks

屌你火箭嘅🤧

【世界盃】中國球迷俄羅斯街頭叫「中國加油」 網民：國足無份

點解D行為咁似做緊fyp既?????????

首我用所有報答愛已經係十幾年前

點ching點睇張ching咁反老翻 但佢個名都係翻版

［突發］差佬拉咗兩條友盜播世界盃

#63開始勁搶口

要來就來真的

對波仔

一線奶

鷹隊要贏 張靜穎就要輸！

漿ching一吹奏完John Collins即收皮

LET GO HAWKS

支那人以身作則出黎教訓人地用老翻

#張ching或成最大贏家

好似本田岬